大埔人請入！想開多個連儂牆！

事關大埔其實好大
依家個連儂牆位置處於大埔墟火車站
而太和嗰邊嘅市民其實好少會經過大埔墟

後生仔可以特登過去姐 但年長一輩想支持又未必方便過去

所以想大家集思廣益 諗下仲有邊個位可以開多個
以下開放討論

push

希望大埔都可以處處開花！

連儂隧道就嚟滿嘅時候都可以開多一個！！

push到有人理

太和泳池旁邊個隧道？

直接整大大埔果個 變一個最大的景點 吸埋太和人過去

紅橋個邊？

太和橋

我覺得集中大埔墟火車站就得

太和人都成日出嗰頭買送

太和就算啦 大埔墟人流多好多

我都覺咁樣好d 唔使分散人手

繼續守護呢個會唔會更有意義？

利申：大埔人

事關琴日睇到呢個post

遍地開花唔係淨係18區啊！！！

所以我先有感而發 係咪淨係得大埔墟火車站先可以有連儂牆

其實大埔有座塔，叫回歸塔

一田果邊都要啦

一田天橋

一田天橋,大埔放假行經熱點

我願望係黑警死全家

集中呀

太和站巴士總站,M記出面,中式橋???

大風小小，大雨小小就吹撚走曬

認同 應該集中一個位擴大

利申 大埔人

不了, 反而覺得為原有個塊分區定時替換